有冇人試過欠債,窮左好多年? 最窮個陣係點?

最幾年遇人不淑,加上股票同賭波都一齊死
最差個陣每月還債只剩3舊水過活
我都唔知點樣頂得過
帶飯,番工放工,好彩唔使坐車,咁樣過左年半
咩娛樂同衫都冇買
朋友叫我去玩都冇法子

最窮個陣搵唔到工 要打兩份part time供樓，銀行無錢扣管理費，同女友食飯要拎堆神沙出街用